\begin{song}[remember-chords]{title={Večja od neba}, band={Jan Plestenjak}}

\begin{kitica}
Em D G C D (2x) \\
Hej!
\end{kitica}

\begin{kitica}
G        D         Em \\
Obrisal ti bom solze, \\
        C               D \\
to zdaj edino je, kar znam. \\
G           D       Em \\
Veš jaz verjamem vate, \\
       C              D \\
a nesiguren sem, priznam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em      C      G \\
Midva skupaj sva, \\
C     D     G \\
večja od neba. \\
C        D      G         Em \\
Vse kar je, je tukaj in zdaj, \\
   C            D \\
objemi me, ne spusti me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G    D           Em \\
Ena je ljubezen moja, \\
Hm         C           D \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
G       D          Em       Hm        C \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
     D \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oprosti za besede,  \\
takega sploh se ne poznam. \\
Ko pride strah me zmede,  \\
strah da odnese te drugam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Midva skupaj sva, \\
večja od neba. \\
Vse kar je, je tukaj in zdaj, \\
objemi me, ne spusti me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena je ljubezen moja, \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Solo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena je ljubezen moja, \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Obrisal ti bom solze...
\end{kitica}

\end{song}
